# 1.8.0
- `IFS-262`: `isyfact-masterpom` deprecated (Abschaffung mit IsyFact 2.0), `isyfact-masterpom-lib` aufgelöst, Bibliotheken benutzen `isyfact-standards` als Parent-POM

# 1.7.0
- `IFS-189`: Repositories der IsyFact-Standards zusammengeführt, Bibliotheken benutzen wieder gemeinsames Produkt-BOM und werden zentral über das POM isyfact-standards versioniert

# 1.5.0
- `IFS-17`: Umbenennung der Artifact-ID und Group-ID
